{"data":[{"n_inscricao":"on-1660861817","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa Jur\u00eddica","proponente":"Carlos Alberto de Freitas Gomide","projeto":"Carlos Babau- Bonequeiro de Tradi\u00e7\u00e3o","municipio":"Juazeiro do Norte","nota_1":"48","nota_2":"48","nota_3":"48","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"38.4","ranking":1},{"n_inscricao":"on-548197681","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Gilberto Ferreira de Ara\u00fajo","projeto":"Mestre Gilberto Calungueiro","municipio":"Icapu\u00ed","nota_1":"48","nota_2":"46.5","nota_3":"48","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"38.1","ranking":2},{"n_inscricao":"on-2079230228","categoria":"Acervo, Mem\u00f3ria e Pesquisa\/Pessoa Jur\u00eddica","proponente":"Williany Ferreira da Silva","projeto":"Casa do Boneco - Escola de Mamulengo","municipio":"Fortaleza","nota_1":"48","nota_2":"48","nota_3":"45.6","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"37.92","ranking":3},{"n_inscricao":"on-795723308","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Omar Rocha Brito","projeto":"Premio Pedro Boca Rica de Teatro de Bonecos","municipio":"Aquiraz","nota_1":"48","nota_2":"48","nota_3":"46.8","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"37.86","ranking":4},{"n_inscricao":"on-918868213","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Marcos Antonio Silva  de Araujo","projeto":"Marquinhos Calungueiro","municipio":"Icapu\u00ed","nota_1":"48","nota_2":"46.5","nota_3":"46.5","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"37.8","ranking":5},{"n_inscricao":"on-1454630960","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Raimundo Gonzaga da Silva","projeto":"Calungas do Cumbe ( Grupo criado para dar continuidade no teatro de bonecos)","municipio":"Aracati","nota_1":"48","nota_2":"48","nota_3":"45","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"37.8","ranking":6},{"n_inscricao":"on-1976025050","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"FRANCISCO ELI\u00c9ZIO PEREIRA LIMA","projeto":"Eliezio Pereira - Grupo Calu Maravilha","municipio":"Fortaleza","nota_1":"48","nota_2":"45","nota_3":"45.3","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"37.26","ranking":7},{"n_inscricao":"on-84069902","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"CARLOS CESAR DOS SANTOS","projeto":"O BONEQUEIRO CARLOS CESAR","municipio":"FORTALEZA","nota_1":"48","nota_2":"48","nota_3":"43.5","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"37.2","ranking":8},{"n_inscricao":"on-627477551","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Jos\u00e9 Cleodon de Oliveira","projeto":"Cia Chacoalho Teatro de Bonecos","municipio":"Fortaleza","nota_1":"48","nota_2":"43.5","nota_3":"46.5","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"36.9","ranking":9},{"n_inscricao":"on-1991102645","categoria":"Acervo, Mem\u00f3ria e Pesquisa\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Jadiel F\u00e9lix de Lima","projeto":"Se esse boneco falasse: Hist\u00f3ria cultural de Icapu\u00ed pelas lentes de Gilberto Calungueiro","municipio":"Icapu\u00ed","nota_1":"45","nota_2":"43.5","nota_3":"48","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"36.6","ranking":10},{"n_inscricao":"on-236972070","categoria":"Acervo, Mem\u00f3ria e Pesquisa\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Izabel Cristina de Vasconcelos Pinto","projeto":"O Cassimiro","municipio":"Fortaleza","nota_1":"48","nota_2":"45","nota_3":"40.8","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"36.36","ranking":11},{"n_inscricao":"on-1427494597","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Johnny Sandro Alencar Braga","projeto":"Bonequeiro Jo\u00e3o Andir\u00e1","municipio":"Fortaleza","nota_1":"48","nota_2":"48","nota_3":"37.5","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"36.3","ranking":12},{"n_inscricao":"on-1605345038","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"JOS\u00c9 CRISTIANO BARBOSA CASTRO","projeto":"Bonequeiro Cristiano Castro","municipio":"Fortaleza","nota_1":"48","nota_2":"42","nota_3":"45","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"36.3","ranking":13},{"n_inscricao":"on-1573703573","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Ant\u00f4nio Manoel Filho","projeto":"Toinho de Toni, 40 anos de cultura popular.","municipio":"Quixer\u00e9","nota_1":"48","nota_2":"39","nota_3":"46.5","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"36.3","ranking":14},{"n_inscricao":"on-1772456223","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Alonso Ribeiro da Silva","projeto":"Criar um espa\u00e7o, Mem\u00f3rias Calungas do Cumbe.","municipio":"Aracati","nota_1":"45","nota_2":"48","nota_3":"40.2","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"36.24","ranking":15},{"n_inscricao":"on-1767817410","categoria":"Acervo, Mem\u00f3ria e Pesquisa\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Francisco Adriano Costa Souza","projeto":"\u201catividades de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0s tradi\u00e7\u00f5es de Pedro Boca Rica\u201d","municipio":"Senador Pompeu","nota_1":"45","nota_2":"43.5","nota_3":"40.5","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"35.1","ranking":16},{"n_inscricao":"on-893246208","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"IVANILDO SOARES PEREIRA","projeto":"BIBIU E SEUS BONECOS","municipio":"CAUCAIA","nota_1":"45","nota_2":"39","nota_3":"40.5","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"34.2","ranking":17},{"n_inscricao":"on-1380443685","categoria":"Acervo, Mem\u00f3ria e Pesquisa\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Francisco Henrique Lima Oliveira","projeto":"Trupe Motim de Teatro - outras formas de fazer bonecos! ","municipio":"Quixer\u00e9","nota_1":"42","nota_2":"39","nota_3":"42","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"34.2","ranking":18},{"n_inscricao":"on-1262402423","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"FRANCISCO CL\u00c1UDIO DA SILVA MAGALH\u00c3ES","projeto":"CLAUDIO MAGALH\u00c3ES BONEQUEIRO","municipio":"fortaleza","nota_1":"48","nota_2":"33","nota_3":"34.5","nota_4":"46.5","nota_5":"0","media":"32.4","ranking":19},{"n_inscricao":"on-1304004548","categoria":"Acervo, Mem\u00f3ria e Pesquisa\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Francisco Cleomir Alencar Braga","projeto":"Atr\u00e1s da Empanada - Mem\u00f3ria do Teatro de Bonecos em Fortaleza","municipio":"Fortaleza","nota_1":"40.5","nota_2":"34.5","nota_3":"36.3","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"31.86","ranking":20},{"n_inscricao":"on-893292383","categoria":"Bonequeiros e Grupos\/Pessoa F\u00edsica","proponente":"Miguel Manuel da Silva","projeto":"Cia Mamulengo Gratid\u00e3o","municipio":"Tiangu\u00e1","nota_1":"45","nota_2":"18","nota_3":"33.3","nota_4":"48","nota_5":"0","media":"28.86","ranking":21}]}